[弱x智] 摩迪：我想攞啲獎嚟交換世界盃冠軍

皇家馬德里今年再一次在歐聯稱霸，助攻助守不遺餘力的中場大腦莫迪歷居功至偉。可能在皇馬已經贏盡一切，莫迪歷想用一些在皇馬贏得的錦標，換取克羅地亞在世盃取得成功。

莫迪歷在12/13球季由熱刺轉投皇馬，協助球隊贏得一次西甲冠軍、一次西班牙盃冠軍以及四次歐聯冠軍。似在球會經已贏到麻木，莫迪歷想克羅地亞在今年世盃有所作為：「這是一個漫長而且艱苦的球季，我們在西甲以及西盃的表現都不似預期。但到最後我們贏得歐聯冠軍，這是最重要的。我好高興可以成為球會的一份子。但我希望可以用皇馬的一些錦標交換，以換取克羅地亞取得大成功（世盃冠軍）。」

Lionel Messi: I would swap Barcelona title for Argentina World Cup success

弱x智美斯

一起底叫樓主情以何堪

王騎

又死了

弱x智

樓豬弱x智

王騎係未皇馬超級fans 後嚟因愛成恨就瘋狂每日一帖關於皇馬既新聞

王騎兄識唔識睇英文
唔識我有中文版
驚百度仔睇唔明
經各方挽留，受感動的美斯兩個月後收回退出決定，更在復出的首場世盃外圍賽即做救世主，助阿根廷1:0小勝烏拉圭，及後晉級決賽周過程雖頗驚險，但總算捱過，美斯也將在生涯中第四次出現在世盃賽場。「我寧願拿替巴塞隆拿贏過的獎盃，來換取助國家隊贏冠軍一次。」

得啦,摩迪同美斯都係弱x智

係你面前無人弱智架喇

wa diu ching pro